李澤楷旗下盈科拓展捐20萬個口罩予醫管局及基層

李澤楷旗下盈科拓展捐20萬個口罩予醫管局及基層 首批5萬個今日送達
金融經濟 12:54 2020/02/20

李澤楷旗下盈科拓展集團宣布，捐贈合共20萬個外科口罩予醫管局和社會有需要人士，與市民攜手抗疫 。盈科拓展將分批捐贈10萬個口罩予醫管局的員工，首批5萬個已於今天送達。

另外，盈科拓展亦將透過多個社福機構捐贈10萬個口罩予基層家庭、兒童、長者及需要定期到醫院接受治療及覆診的長期病患者。這批口罩將在未來數日陸續運送到有關社福機構的辦事處。

盈科拓展指出，正從不同渠道採購消毒潔手液及其他抗疫用品，並會繼續密切留意疫情發展，支援防疫物資短缺的問題，與香港人同心抗疫，希望社會能夠盡快走出陰霾。

SARS 嗰陣讀緊小學，好似都收過PCCW派維他命丸

係大班派既

係鄭經翰唔係大班月餅

李+x買到
黃gphone買到
王wiki買到
Richard買到

係柒婆玩價低者得

柒婆有請醫護食蕉㗎

鄭經翰發起，李澤楷贊助55萬樽。

越嚟越多人買到

跟你老豆行就肯定無錯架啦 你係都唔聽